msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Apext.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-13 00:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: tc <geekykuan@ymail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: post-auto-expire-control.php:108
msgid "Your post \"[title]\" will be expired on [exdate]"
msgstr "您的文章[title]将于[exdate]到期"

#: post-auto-expire-control.php:109
msgid "<p>Dear [authorname],<br>Your post \"[title_link]\", with the id of <b>[post_id]</b>, will be expired by <b>[exdate]</b></p>"
msgstr "<p>亲爱的[authorname],您的文章“[title_link]”，id为<b>[post_id]</b>，将于<b>[exdate]</b>到期。</p>"

#: post-auto-expire-control.php:111
msgid "Your post \"[title]\" will be expired by today"
msgstr "您的文章[title]将于今天到期"

#: post-auto-expire-control.php:112
msgid "<p>Dear [authorname],<br>Your post \"[title_link]\", with the id of <b>[post_id]</b>, will be expired by <b>today</b>.<br>Feel free to come back to post again.</p>"
msgstr "<p>亲爱的[authorname],您的文章“[title_link]”，id为<b>[post_id]</b>，将于<b>今天</b>到期。<br>欢迎你再回来发表文章。</p><p>[admin_name],<br>[sitename]</p>"

#: post-auto-expire-control.php:380
#: post-auto-expire-control.php:382
#: html/render_output.php:9
msgid "Posts Auto Expire Control"
msgstr "文章自动过期控制"

#: post-auto-expire-control.php:392
msgid " days to expire since the post has published."
msgstr "日后文章才到期，从发布日算起。"

#: html/render_output.php:21
msgid "<b>Duplicate Rules Found!</b> Check your User Role and Post Type for each rule columns, make sure they are not identical for each rule. Your previous settings was not saved"
msgstr "<b>发现重复规则！</b>请检查每一行的用户和文章类型列表，确保每一行里没有相同的用户和文章类型在表格里。"

#: html/render_output.php:24
msgid "<b>The Life Spane column Should Be Numbers and Not null!</b> Check your User Days columns for each rule. Your previous settings was not saved."
msgstr "<b>文章寿命只允许数字输入且不能是空白和零！</b>请检查"

#: html/render_output.php:36
#: html/render_output.php:46
#: html/add_rule_form.php:11
msgid "User Role"
msgstr "用户角色"

#: html/render_output.php:37
#: html/render_output.php:47
#: html/add_rule_form.php:20
msgid "Post Type"
msgstr "文章类型"

#: html/render_output.php:38
#: html/render_output.php:48
#: html/add_rule_form.php:29
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: html/render_output.php:39
#: html/render_output.php:49
msgid "Life Span (Days)"
msgstr "文章寿命 (天)"

#: html/render_output.php:40
#: html/render_output.php:50
msgid "Edit Rule"
msgstr "编辑规则"

#: html/render_output.php:56
msgid "Post Expiration Rules"
msgstr "添加文章过期规则"

#: html/render_output.php:91
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: html/render_output.php:91
#: html/add_rule_ajax.php:33
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: html/render_output.php:99
msgid "Save Changes"
msgstr "更改保存"

#: html/render_output.php:99
msgid "Click this after add/edit rules"
msgstr "请在添加/编辑条例后点击"

#: html/render_output.php:105
msgid "Apply rules to previously published posts"
msgstr "运用规则于已发布文章"

#: html/render_output.php:106
msgid "Apply"
msgstr "运用"

#: html/render_output.php:106
msgid "Click this <b>ONLY</b> if you want your new edited rules applied to your previously published posts. Otherwise only new posts will applied to your added/edited rules."
msgstr "点击这里如果您要新添加/编辑规则运用于<b>之前发表过的文章</b>。否则新添加/编辑的规则将运用于新发布的文章上。"

#: html/render_output.php:115
msgid "Only number allowed in the input of day of send notification before expiration!"
msgstr "发送通知日只允许数字输入！"

#: html/render_output.php:118
msgid "The day of send notification cannot be empty when you enabled notification before post's expiry date!"
msgstr "当您启用文章到期日之前的通知后，文章过期通知日输入不能够是空白或零！"

#: html/render_output.php:124
msgid "Auto Post Expiration Email Notification Control"
msgstr "文章到期电邮通知控制"

#: html/render_output.php:125
msgid "Indicate whether to send notifications before the post is expired, or on the day of expiration."
msgstr "指示是否在文章到期前，或在当日发送到期通知。"

#: html/render_output.php:131
msgid "Save Notification Setting"
msgstr "保存通知设置"

#: html/mailsetting.php:14
msgid "Enable notification before post's expiry date?"
msgstr "启用文章到期前通知？"

#: html/mailsetting.php:16
msgid "How many days to send the notification before expiration? "
msgstr "文章到期前的多少日发送通知？"

#: html/mailsetting.php:19
#: html/mailsetting.php:29
msgid "Email Subject"
msgstr "电邮标题"

#: html/mailsetting.php:22
#: html/mailsetting.php:32
msgid "Email Content"
msgstr "电邮内容"

#: html/mailsetting.php:27
msgid "Enable notification <b>ON</b> the expiry date?"
msgstr "启用文章到期<b>当日</b>发送通知？"

#: html/mailsetting.php:35
msgid "Allowed html tags in email content :"
msgstr "电邮内容内可使用的HTML标签："

#: html/mailsetting.php:36
msgid "&lt;p&gt;, &lt;br&gt;, &lt;strong&gt;, &lt;em&gt;, &lt;i&gt;, &lt;li&gt;, &lt;ul&gt;, &lt;a href&gt;"
msgstr ""

#: html/mailsetting.php:37
msgid "Available variable tags :"
msgstr "可用的变量标签 ： "

#: html/mailsetting.php:38
msgid "<b>[authorname]</b> = post author's username, <b>[post_id]</b> = post id,  <b>[title]</b> = post's title without link, <b>[title_link]</b> = post's title with permalink, <b>[exdate]</b> = post expire date, <b>[admin_name]</b> = admin's username, <b>[sitename]</b> = site's name"
msgstr "<b>[authorname]</b> = 文章作者用户名, <b>[post_id]</b> = 文章 ID,  <b>[title]</b> = 无链接文章标题, <b>[title_link]</b> =  有链接文章标题, <b>[exdate]</b> = 文章到期日期, <b>[admin_name]</b> = 管理员用户名, <b>[sitename]</b> = 网站名"

#: html/add_rule_form.php:8
msgid "Add Post Expiration Rule"
msgstr "添加文章过期规则"

#: html/add_rule_form.php:17
msgid "Select user role"
msgstr "选择用户角色"

#: html/add_rule_form.php:26
msgid "Select Post Type"
msgstr "选择文章类型"

#: html/add_rule_form.php:34
msgid "Action taken after post expired"
msgstr "文章过期后采取的行动"

#: html/add_rule_form.php:37
msgid "Life Span"
msgstr "文章寿命"

#: html/add_rule_form.php:39
msgid "Days to expire"
msgstr "多少日到期"

#: html/add_rule_form.php:42
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#, fuzzy
#~ msgid "Apply to Published Post"
#~ msgstr "运用于已发布文章"
#~ msgid "Days after post publish"
#~ msgstr "文章日限"

#, fuzzy
#~ msgid "Email Content (Before post expire)"
#~ msgstr "文章过期后的行动"
#~ msgid "Days"
#~ msgstr "日"
#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "日限"
#~ msgid "Add Post Expiry Rule"
#~ msgstr "添加文章过期条例"
#~ msgid "Duplicate Rules Found!"
#~ msgstr "发现重复条例"
#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "待后"

